有冇巴打知道CL technical services有冇伏？

間野叫cl technical services 日達
今日有agent問我有冇興趣summer intern
pos係HP programmer,，但係做d咩要interview先知，有冇伏？如果去in有冇咩要留意？

agent 公司黎，你去佢個interview只係問你幾句基本野同埋收你文件

反而同client既interview(即係hp) 先可以問到更多有關工作上既野

師兄有冇試過take佢哋d offer，會唔會唔出糧呀，或者合約有d陰濕位。。。小弟只係啱啱完HD，未做個相關工作，怕被人呃

我無take 過啊
睇佢好似做左好耐…上網打名睇下有無負面新聞囉

合約就真係要睇真d望多幾眼
例如離職通知期， 違約金，有無probation果d
總知佢口頭應承得你既都要出現係合約度 咁應該無問題